有冇人做過激光嬌視(lasik)?

想問下大約幾耐先回復100%視力?如果回復比較慢幾耐先好番晒 ?
我做左4個月睇野仲係幾朦，睇野好辛苦。

第日已經好清啦喎

有冇咁快

瞓醒第二日已經清

我做咗5年左右

你視力係咪永久受損?

樓主咁後生就冒

如果本身近視比教深，遲D回復番都正常?唔好嚇我

係咪太乾

你做完唔係有follow up㗎咩

三年左右

第2-3日已經高清啦喎

第二日已經起碼8成視力 過多一日係完全無再痛！但就係頭一星期太光唔太舒服！
你係咪有事呀真係

三年咁耐你有冇睇過醫生，醫生點講？

戶外好光要戴帽，夜晚冇開燈黑得濟要用電筒睇野，咁係咪正常？

樓主邊度做 依家好啲未

都想做 但驚有手尾